美國一部F-16戰機墜毀加州大樓 飛行員彈射逃生

影片來源：FOX 10 Phoenix YouTube頻道

（中央社洛杉磯16日綜合外電報導）「洛杉磯時報」報導，一架F-16戰機今天撞上南加州馬奇空軍基地（March Air Reserve Base）一棟商業大樓，引發火警。

馬奇空軍基地副消防總長哈勒戴（Timothy Holliday）告訴「洛杉磯時報」（Los Angeles Times），飛行員在戰機於下午3時45分墜毀前彈射逃生。

哈勒戴說，火勢沒有很大。目前還不清楚現場是否有人受傷。（譯者：張曉雯/核稿：盧映孜）1080517

有懷疑過飛行系統係咪比強國/戰鬥民族入侵一個月兩單，F35/F16 波音兩架飛機

美國一架F-16戰機於當地時間16日下午返回加州馬奇空軍基地（March Air Reserve Base）之前撞進基地附近一處倉庫墜毀。飛行員彈射逃生後已送醫治療，狀況目前尚不明朗。

應該係貨倉唔係大樓